仲有冇人記得上年年頭個蘋果廣告：0

反送中到而家武漢肺炎

哈哈

暗号叫啲大鱷走

中國肺炎

又黎